A nivel microscópico se considera a la malla como un ensamble de nanofibras individuales, pudiendo encontrar en la literatura diversas representaciones de la microestructura electrohilada en base a unas pocas fibras \cite{Arslan2006,Silberstein2012,Pai2011}.
Siguiendo a Silberstein et. al. \cite{Silberstein2012}, se asume aquí una idealización de la microestructura compuesta por capas superpuestas de nanofibras conformadas en redes triangulares de diferente orientación.
Luego, se adopta como RVE una celda compuesta por dos triángulos superpuestos, dando cuenta de la naturaleza de capas propia de las matrices electrohiladas (figura \ref{fig:microstructura_microscala_rve}).
El modelo original de Silberstein et. al. asume que cada miembro del RVE (lado de triángulo) se corresponde con una fibra, teniendo la desventaja de contar con un número reducido de fibras.
Para compensar esta limitación, se propone en esta tesis modificar la formulación de Silberstein et a. considerando que el RVE está formado por triángulos cuyos lados representan haces o fascículos de fibras y no fibras individuales.
Así, cada lado se considera como un haz de fibras con orientación compartida pero con diferente grado de enrulamiento.

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\linewidth]{../Imagenes/02-Modelo/microstructura_microscala_rve}
	\caption[Idealización de la microestructura como una superposición de redes triangulares.]{Imagen SEM de la microestructura de una malla electrohilada de PLLA (izquierda). La microescala se modela como un arreglo idealizado de dos capas de redes triangulares (centro). El RVE se compone de dos celdas triangulares superpuestas con un desfasaje de orientación de \ang{30}.}
	\label{fig:microstructura_microscala_rve}
\end{figure}

